7/7 九龍區和平遊行

新聞稿
（即時發放）

網民自發7.7九龍遊行
向自由行旅客宣傳反送中信息

日期：2019年7月7日
時間：下午三時恭候，四時起步
起步點：尖沙咀梳士巴利花園

港人經過所有可行的方式進行抗爭，仍未獲得政府回應。為延續所有犧牲者和被捕者的抗爭精神，港人雖然絕望，但仍未可停步，網民將於七月七日發起九龍區遊行，讓抗爭意識遍地開花，傳至維港對岸，甚至直通中國。

是次遊行早於6月30日通知警方，但至今仍未獲發不反對通知書。負責通知警方的代表會繼續與警方談判，希望能盡快獲得警方配合。然而，抗爭精神絕不會受一紙文書制肘，不論最終警方是否願意配合，市民仍會堅定上街，表達訴求。

按照現有計劃及與警方談判的最新進展，當日遊行將於下午四時正式於梳士巴利花園起步，而主辦方會在下午三時開始等候群眾聚集。

出發後，群眾會沿尖沙咀海旁遊行至鐘樓。繼續參與合法遊行的民眾可按警方指示往九龍公園徑前行，選擇稍事休息的民眾可以自行到廣東道休整，順道與自由行旅客結交傾談。實際遊行路線仍有可能因警方要求而修改。

遊行計劃於西九龍高鐵站外的公共空間和平結束，主辦方沒有後續計劃，市民可自由活動。

今次遊行的目的，是向甚少接收香港真實消息的自由行旅客宣傳「反送中」信息及四大訴求，並推廣香港的自由民主價值，期望他們將真實資訊帶回中國，對抗中央的消息封鎖。故此，主辦方鼓勵參與者以和平包容的態度向旅客宣傳，展現港人質素。

為顯示對六一二至七一期間所有前線抗爭者的支持，遊行人士可穿上黑色衣物表達訴求。

如有查詢，傳媒可以Telegram與遊行申請人@ShaTinNewTownPlaza聯絡。

2019年7月4日

推

push

我無野講！！
推推！！

三四點開始會多啲人

個路程好似好短咁既

我有野講

差佬我屌你老母呀

推！

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你
推呀

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

各位到時見
我無嘢講 我要見律師 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

出嚟呀
我無嘢講 我要見律師 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

push
我無嘢好講

我無嘢講 我要見律師 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

四面八方會齊相助

我無嘢講

到時見

Push
我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

推呀

我冇嘢講！

``

pUSH

推呀

到時記住係宣傳，唔係去屌大陸人

重要既係 要記得義士博命幫我爭取過d咩
一定一定要繼續提五大訴求